遞解出境 同 自首 係兩件事 比卡超唔好混淆視聽

講咁多例子
全部都係遞解出境之後比人拉

而家大粒墨係自首

其實最政治既咪係你囉